有無人等紅綠燈/過馬路有啲想有架車撞埋黎

有無人等紅綠燈/過馬路有啲想有架車撞埋黎？
有時企係路邊諗 如果
下一架車
就咁撞過黎
會唔會
仲好

我會諗架車撞過尼個時我應該跳起避開型啲定係用單手㩒停架車型啲